haesl technologist 好唔好做

見之前haesl 請technologist
有冇巴打做過
人工好似比較低
公司工時ot嗰d如何

上年apply過好多次都冇回音

見佢都係請degree
對飛機有d興趣但又唔想chur 得濟

唔好做

做過幾個月越做越頹同大壓力，好彩唔係長工

巴打介唔介意pm我詳細啲講下

巴打可以add 我tg詳細啲啲傾下嗎?
tg: JoeiiiMak
麻煩哂

可唔可以講下咩bg, 我上年fg報左好多次都冇回音，點解會大壓力？

我可以話俾你知